曹總（Anthony）： 中聯辦吹雞賀國慶，陳恒鑌獅子山扯旗敷衍， 老董智囊早就預言西環同土共都冇得救！

曹總（Anthony）：
中聯辦吹雞賀國慶，陳恒鑌獅子山扯旗敷衍，
老董智囊早就預言西環同土共都冇得救！︱
壹殼花生
20200929

香港花生
212K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: